女朋友因爲儲火嬲左我

是咁的 話說本身淨係同女朋友儲火
咁今日就識多左個女仔
諗住儲下火 之後女朋友覺得咁樣好有問題
我係咪要去斷左佢

咪撚害人啦

More

On9..

點解

真係

真係on9

on撚9

特登同另一個女仔儲火做乜？

因為我啱啱開學
咁我要識朋友
所以咪交換左sc
都唔係好過分啫

儲火呢樣野本身意義喺邊

我純粹想識新同學

你喺條女角度諗吓都知係咪應該斷啦

咩叫儲火？
我太老？

儲嚟做乜9 利申 以前有儲而家冇

無事嘅 佢想出去同其他男人出火啫

咁就要同人儲火？咩意義
想溝女就出聲啦

真

條女個樣如果好豬你仲草唔草

如果同一大堆人儲火，咁就顯得冇乜嘢

調轉諗下
本身你女朋友淨係同你儲火
佢識左啲新朋友
除左你之外 佢同緊另一個男仔儲火
你嬲唔嬲？
你唔嬲既你大可以繼續做

說到底 條女一定有返咁上下

所以唔儲係咪識唔到

咁傾傾下計好易就會變左儲火

我又唔係睇樣

女朋友都係咁講 但我唔係冇sd比其他人
係得果條女同我儲

咁我諗同佢熟啲會好啲呀嘛
好過我而家一個fd都冇

Google Snapchat 儲火 就會知

唔嬲就假啦開學一陣就要周圍識人收斂下啦，識咗好耐就話姐咁遲啲識耐咗使唔使交換埋身體啊

儲火依啲野 你留返同女朋友玩啦
同其他人share ig story咪算囉
明明淨係同女朋友儲
無啦啦同多條女儲做乜呢

開左學兩個禮拜
我都係識左一個男仔一個女
我o camp都冇玩 絕對唔係周圍識人囉
到今日都自己食lunch

儲火好撚無聊
但又真係唔少人覺得儲火=曖昧

其實同傾計冇分別
只係多左張圖

理下女朋友感受呢個真

頭先語氣重咗但我明佢感受真係會有機會咁諗

儲火.....
真青澀 為呢啲嘢嘈

我一張相send哂畀所有fd 我都唔知意義係邊 不過好多嘢都係冇意義㗎啦

我唔會怪佢咁諗
但係我之後一定會識到新同學
我好怕又要朋友同女朋友二簡一
我都係想學校多多個fd姐

有嘈其他野冇講姐

返去打飛機啦

加上snapchat又無record 感覺似唔想留底比伴侶發現

唔使二簡一吖，翻學識嘅朋友始終交到心，有咩重要留翻同女朋友講，俾佢知道佢喺你心仲有地位

唔會因爲交朋友而忽略咗佢

為左唔令佢誤會
我有save對話

屌你老母咁都要問
同我男朋友問我可唔可以睇脱衣舞有乜分別

屌你老母

幾大啊仲儲火

好此地無銀喎

你男朋友要睇都唔好講出黎呀
你男朋友真係on99
但我呢個好值得討論

唔得 我男朋友都係淨係同我儲 你話要我一時三刻接受佢同一個新識嘅女仔儲我都唔得
因為習慣咗 所以我明你女朋友感受

問題出在你本身凈係同佢儲...

你啲女仔真係呀
有對話又講 冇對話又講
激撚死呀真係

無得討論啦
如果你係我仔仔
仲被我發現我嬲咗仲上連登問
我皮都片你出黎

一句
無得儲！！

咁我都係想個女仔係點諗姐

佢嘅意思應該係鬧交理由係草火好青春 人大左嘈就唔係嘈呢D咁得意嘅小事啦

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

好青春呀

其實我覺得草火係無問題嘅 可能女仔缺乏安全感姐 但我身為女仔一向覺得有異性close friend係無咩問題 唔好搞埋就得

我都唔細嫁啦
都就2字頭

無啦啦儲嚟做咩 冇嘢搵嘢嚟搞

就算佢信你 佢又唔識個女仔又唔知佢有無咩企圖
擔心都正常嘅 唔擔心就即係唔撚上心架啦

依家香港咩時勢 仲咁撚得閒草火？整文宣好過啦屌你

但係呢個係新朋友

陰功 我仲細過你 但拍拖已經好似大人世界咁功利

增進友誼

其實男仔好容易對我有異心 但我之前D ex都知我對佢地無意 而我亦無做任何越軌行為啵

你又知我冇整

其實呢個行為真係唔知做咩... 但reply下D snap內容可以R話題

唔儲都得㗎啫 你儲之前問下你條女咪冇事囉
俾佢發現就仆街鳥

唔係下化 而家啲後生仔真係...

增進友誼唔可以group chat?

仲咁得閒開研討會 拿拿聲啦

嬲代表佢愛你渣傻豬
你咁樣同條女係到定時定候互send msg儲果啲咁既火點會唔呻醋啊

你話想識朋友 咁唔玩snapchat係咪等於識唔到人啊 同埋你有無同時同其他男仔fd儲火先？

換著係你見到條女同其他仔仔日chat夜chat 你都驚佢同人儲火變同人出火啦

你係愛你女朋友既 呢啲位就遷就下佢 一係你就放返人地出黎啦 咪搞人地

輕鬆D啦年輕人 我有出就算唔係出齊 宜家吹下水都可以掛 好壓抑啊

做樓主女友真係慘
最慘係樓主唔覺得有問題之餘仲要上連登開post

想知有幾功利

人大左考慮多左嘢 入左U好多嘢唔同 唔係成日見 又有自己嘅social 話題唔似中學咁簡單

你無資格話人呀收皮啦

死啦我係咪唔係女人 我竟然覺得無問題

本身成group6個人
我有sd埋比其他人 但得呢條女覆我
我都想一齊儲多幾個熟人都好

其實你儲到火即係keep住同條女傾計啦
仲要sc無留底 你地傾咩影咩冇人知
女朋友點會唔嬲

我諗我知點做了
咁好的女朋友要珍惜

我有叫埋其他男仔女仔儲 但佢地唔理我

多多幾個人都唔會搞到而家女朋友誤會呀

唔好意思打擾一下 我想問下其實同異性keep住傾計有咩問題？認真問

我本身都係咁諗
我諗個問題係本身淨係同女朋友儲
而家多左個女仔 所以唔中意

好好珍惜第時出到黎做野就難啲識到純真既女仔

樓主識唔識㗎
偷食神app畀你用嚟同第二個女仔儲火

咁每個人接受程度唔同既 可能有啲人佔有慾比較強 同埋驚chat下chat下就變flirt
都有啲人覺得係正常社交活動 覺得無問題 不過你知啦 好多時開始就社交活動 過多排就變性交活動架嘛

本來儲火係你同你女朋友兩個人之間嘅活動，你嘅儲火得佢，依家多咗個人走出黎同你儲火，你女朋友就唔再係獨一無二嘅儲火對象

本身冇玩開Snapchat
係拍拖之後男朋友叫先玩
我都有同佢儲火
但佢都唔會淨係同我儲
我知啲火儲嚟冇咩特別
但係我見到佢有同其他人儲都有啲啲介意
好似自己同其他人一樣待遇咁
好采佢同仔儲多
全部都係女我應該會摙死佢

你試過企係你女朋友嗰邊諗諗

如果你女朋友日日可個男仔用Snapchat傾得好密你會點

對好多今黎講儲火=曖味

你係愛你女朋友就唔好要佢唔開心啦 屌你老母

如果你覺得自己冇錯咁佢之後一定有排捱

點解用Wts傾唔得 咪一樣 又有對話記錄留底

利申：為你好先屌你

Sorry 嬲得濟打錯哂啲字

咁其實你地係傾計點解唔正正經經用文字chat
要影相snap 有咩意思
傾得多係有野傾儲熟既 唔用sc都會傾到熟
多張圖係會有幫助？

儲火比起就咁傾計無咁尷尬
如果新識朋友無啦啦wts我傾計我會覺得個條友好奇怪
但係如果儲火send下無聊嘢，間唔中傾一兩句無咁尷

有無同異性好傾到要日日傾分享日常先
同另一半講唔得？
不過有共識咪ok 總有情侶覺得係無問題

其實儲火本身就唔等於曖昧嘅 但係如果女朋友同你都習慣左淨係儲對方嘅話 咪退一步囉 女朋友覺得佢係特別先有得同你儲火㗎嘛換轉呢件事發生係你身上你都會覺得唔開心 btw我覺得其實儲火呢樣野好冇意義 要識fd嘅話平日上堂r多啲計傾仲有用啦

儲你老母閪火咩，死返5p啦好冇

覆都覆不推文回覆啦

好on9
為儲而儲有乜好玩

屌 去到我呢到唔好再覆呢啲膠po

咁你想要女朋友定繼續同其他女儲火？

二揀一，唔准諗即刻答！

首先，如果你話要同個女仔熟，儲火係咪有必要？
仲要本身你淨係同你女朋友儲開火

就當你哋儲火日日傾計日日影Snap
影左啲咩冇人知㗎喎

同埋傾計點解唔可以光明正大用其他渠道傾呢
有冇必要要用Snapchat日日傾計儲火

講真你要熟嘅你返學同佢傾計仲好啦
仲要搞咁多小動作

你返學有咁多人，係咪淨係一定要同呢個女仔熟呀？
有男仔你唔同佢熟，係都要搵個女仔同你儲火

其實你有冇尊重過你女朋友？你同嗰個女仔儲火之前有冇問過佢先
講真係你女朋友都唔會鍾意啦

難怪你女朋友會亂諗，放生佢啦

我淨係諗到唔好開人哋啲仔女啦！

害

掉返轉啦，你女朋友本身只係同你儲開火無啦啦佢同第二個你唔識既男仔儲火，你自己個心都會唔舒服啦

唔好同我講你唔會唔舒服呀，我唔撚信

屌 以為講darksoul

好人好者用snapchat
識朋友識同性都得啦

當年我男友上到大專同其他女儲火 我嬲到仆街 好冇安全感 最後佢話我太chur同我分手
樓主你自己諗下係咪要繼續啦

想出軌咪出聲囉
咪撚扮野啦

不推文ok?

儲氣 儲儲儲 火龍！

冇嘅 但你女朋友都要有同等權利
佢都可以出去識男仔
同人日日傾偈
傾完咩你唔會知
send 裸照都唔知 上埋床都冇所謂囉可

姐係同個新識嘅女仔儲火係可以熟啲嘅
如果係咁我都去溝女啦

on9樓主，有女仲要搞咁多野

你條女同你分手嘅話抵你死啦

On9

儲火好正常啫 又唔係儲心....
其實加fd儲火又有咩所謂

火會變心

我知
我平時都只係每日send1-2張
女朋友就係咁覆
覆得多先會變心...

好難講架嘛 我上面個留言就係例子 手都分埋

Sc功能 要互相第一嗰覆 先會有心
個人覺得儲火唔等於出軌
但其實講到尾 如果樓主真係愛你嗰女朋友 咪唔好儲lo

唔好用電話啦
電話都掟撚埋 一了百了

其實有 但真係互相對大家0火花個種

唉 之前嗰ex斷我心 仲想隱瞞我 話係sc bug左無心... 叫佢cap圖 佢特燈key嗰紅心上去

呢個好賤key上去
總之snapchat唔係好野嚟 破壞左幾多信任
我依加見到啲𡃁仔用黎儲火溝女 我會覺得咁撚幼稚嘅

佢bug嘅意思係 佢手機sc仲見到有心 但我唔知點解無
嗰個男仔 係我兄弟 純綷因為我翻part time 少左覆我嗰ex
跟住我嗰ex同佢傾是非
其實 我只係要佢坦白 唔會唔信佢

有邊個睇樣既會認自己睇樣

屌 幾多歲 成熟少少啦 儲火

我而家只係同鍾意嘅一個女仔草心
其他火嗰d 只係fd
中學好鍾意玩sc
不過其他嗰d女仔fd多數只係群send句gm gn
我好專一對我嗰ex
但佢一次又一次咁隱瞞我
無安全感嘅竟然係一個男仔...

坦白講儲火依件事本身係無咩問題
利申 我從來唔儲 所以唔知個樂趣係邊

但睇樓主個意思係
佢本身只會同佢女朋友做依件事
但佢一轉左新環境 識新朋友
就即刻同一個新識既女仔朋友 做一件本來淨係會同女朋友做既事 依個先係問題
我諗佢女朋友係嬲依樣野

所以都係唔好搞儲火呢啲無聊野 大個左就唔會想玩

同緊50幾條友 有男有女咁草
本身就多fd

好無聊 為左唔想斷 要日日send野留住 唔知個意義係邊
真心想維繫關係唔係咁

所以就話 如果女朋友介意 咪唔好草
因人義異 係真心鍾意佢 為佢拒絕所有異性信息又有所謂
利申：我係專一男 唔代表所有男仔嘅立場

以為你講出火

有咩咁好傾？你有女㗎喎
諗下你條好感受啦

咁我都信有人出發點係真心識朋友嘅
另一半覺得無問題咪得 好似樓主依啲咪唔ok

無計 玩玩下就上癮

40萬分

唔好害人仔女喇

咁多人屌柒你就好心斷左佢啦
女朋友既感受定第二條女既感受重要啲你自己衡量下

儲儲下火咪變出火囉，男人之恥

屌 我識新朋友
個個都sd張相黎 一睇就知想儲火
我咪又係已讀不回
扮乜9

唔睇樣淨係睇心地
但係冇樣就心地都唔撚洗睇

屌 同我當初戴帽個藉口一樣
話開學要識朋友 我信左
樓主你食屎啦
我唔信你唔知自己想做咩
成班咁撚多仔你唔撚同啲仔儲火？

儲完火咪出火囉

嘥氣啦 想食女就認咗佢

儲火已經好on9

羨慕 而我只能夠打飛機

屌你老母騎牛搵馬
放過你條女啦

先就2字頭 講到自己好似三十歲咁

睇佢個回覆都覺得好青澀

屌閪前要儲火？

戇鳩仔

睇到樓主啲回覆真係好青澀
儲火呢樣嘢已經係我生活群體中消失左好耐

屌你老母儲乜撚野火

收皮啦 你只有打飛機

好耐冇聽過儲火

屌你喇垃圾

想唔想同男朋友儲火?

都話識同學唔洗儲火🌚

回憶返哂嚟

你自己唔主動識人咋嘛
識咪識做乜鳩要儲火

乜撚野係儲火

識仔囉
女校男生咩
想食女就認啦
男人老狗仲諸多藉口

你都係想搵多啲人認同你無問題啫 有幾值得討論？ 你個topic 潛台詞就係覺得佢無理取鬧 識朋友啫無問題 咁你都expect 左個答案 揀左唔重視女朋友想法 有乜好討論

重有人玩？

唔好咁多藉口啦

俾你儲 但因住燒死自己

男人同人曖昧就一大堆藉口，成日覺得個女人小事化大搵黎嘈。男人往往做咗某件唔應該嘅事，唔是是死唔認錯 就是不斷搵藉口，理由，歪理 是到兜⋯⋯

利申：絲，男友成日都俾我捉到同異性冇保持距離咁傾計，仲要睇完就del瞞住我 （我某期覺得男友唔對路先偷睇男友電話，因而先知道原來一直有d咁嘅事）仲要對話對象，唔是中同就是ex 懶是談心咁款，明明又心心emoji都可以狡辯否認想偷跳嘅心。

對話件事發生咗都算，明明是男友冇覺悟 冇距離 冇分寸，都可以屈返我轉頭善妒⋯⋯

真是唔明，是咪男性真是大男人主義到 覺得偷食，精神出軌，曖昧 呢d都冇問題？！？！ 咁唔好問點解會被女飛，亦唔好話點解有d女會俾帽男戴⋯⋯根本男自己攞黎

鬼叫你識女仔啊

咁你識男同學咪得

嬲都好正常姐
調番轉ge 話你又會有咩感受？